# Домашнее задание №2

**Практическая работа**

1. Разработать программу, вычисляющую площадь квадрата, прямоугольника и круга по заданным в начале параметрам. 
В качестве константы "пи" для круга использовать константу Mathf.PI. Результат работы вывести в виде трех чисел на консоль Unity. 
Формулы: 
Площадь квадрата = сторона квадрата * сторона квадрата. 
Площадь прямоугольника = сторона прямоугольника а * сторона прямоугольника b. 
Площадь окружности = "пи" * радиус * радиус.
1. Создать 3 переменных, отражающих количество яблок, апельсинов и помидоров. 
Составить программу, которая выводит названия по порядку количества плодов. 
Например: яблок = 3, апельсинов = 5, помидоров = 2. 
Вывод программы: апельсины, яблоки, помидоры.
1. Измерить количество складываний бумаги, которое потребуется для того, чтобы достичь Луны. 
Принять, что толщина листа бумаги 1 мм, расстояние до Луны 300 000 км (для перевода в миллиметры использовать тип long). 
Лист бумаги бесконечный во всех направлениях, его можно складывать сколько угодно. Использовать цикл while.
1. Перекрасить платформы в цвета, которые вам больше всего нравятся, используя массив.
1. Описать метод, который возвращает bool и имеет два целых числа в аргументах. Если первое число больше второго, то возвращается true, иначе - false. Проверить функциональность с помощью консоли Unity.
1. Описать метод, у которого нет аргументов и возвращаемого значения. Он должен выводить в консоль Unity любое сообщение и вызываться в методе-событии Start.
1. Описать метод, вычисляющий по заданному радиусу площадь окружности. Возвращает дробное число.

Статью про перевод чисел смотрите [здесь](http://cs.petrsu.ru/studies/filatova_information/CMD_1996566_M/my_files/Inform/NumberSystem/num_sys3.htm).

Таблицу с разными типами данных смотрите [здесь](https://pp.userapi.com/c850536/v850536610/119c45/-J3rLJJ59I4.jpg).